在囚手足短短4句 我哋成班男人哭能咗

我哋燕子生命好多時做嘢會有甩漏，好多手足都肯俾改進嘅空間我哋
之前有人吹風話我哋係鬼要偷啲手足number，我哋好耐心向唔同嘅平台同手足解釋大部份信係經議員寄，回信都係回去議辦
我哋一開始嘅plan係好有問題，但已經即刻推倒重來
我哋成日做標題黨引大家，但事實上真係encourage到好多人願意寫第一封信

再一次收到在囚手足俾我哋嘅訊息，雖然只係短短幾句
但係真係哭能咗，我哋嘅付出係有用
可能睇緊post嘅你唔認同我哋嘅做法，歡迎你向我哋提出改進嘅空間
每次聽到有人攻擊我哋都會諗，你係手足，我哋就唔係手足？

Anyway, 希望各位手足得閒寫封信俾手足
可以用我哋嘅online platform寫信俾手足

手寫信可以寄去天水連線、抗爭點滴、邵家臻議員辦事處、星火等等

最後幫手LIKE我哋FACEBOOK同IG仲有TG呀

如果手足有能力可以課金支持下我哋，經費有限，
一杯coffee就可以support我哋各項工作

慢咗

頭香

今日好似冇乜人

勁俾你搶咗添

十月一
有遊行

咁快有負皮

國際線有任 請每日推Post

tui

𡃁仔 你邊度㗎

燕燕

民陣入紙 到時見手足

有負皮師做嘢㗎嗎

推
一直支持燕子

我係度架

豬豬

可唔可以負皮嘅手足講下點解負皮

户哥

推

哭咗

民陣仲未有公佈

多謝燕子

多謝手足

油dee

可能係手誤嚟

你地同時開post都唔知推邊個

多謝各位手足

我有叫你

G持

希望

寫信啦喂

寫信

遲到

好掛住你地

有啦,你睇佢FB

油油

寫卡比扣留喺支國嘅手足

我又即刻寫返封先

太多行動post

我見到喇

I come from 溫家軍

手寫信 G持

Push

旁聽埋better

寶寶

我呢

支持 !

簡單一封信

好難想像佢哋依家點

柒咗

我哋收到信都好開心

好地地做乜戒登

熱門了多謝各位手足幫手

溫家軍 未撚聽過

寶家軍就識

燕子

梗係有

Pish

pish

是日行動post

在囚手足短短4句 我哋成班男人哭能咗

突發！民陣已入紙十一大遊行

原來今日係熊仔餅生日

好多事都係徒勞無功 睇大家仲繼唔繼續堅持

【德國戰線】【官方聯署！】鄺頌晴：儲齊50,000個簽名，召開制裁中國嘅聽證會

我一直喺度

經我哋收到信嘅手足回信第一句總會係
好開心收到回信，我哋見到啲手足咁開心都好開心

Pepe哥

燕巴想問你地個iOS app是咪已經無可能上到架

寫信呀各位手足

好耐無見你啦

明明前幾日先講完嘢

尋日上過水

大家快啲寫啦

暫時擱置咗好多安全問題

Dj寶見到我㗎

我見到

戶B

罰你到時早啲出嚟

你悄悄地消失咗

極速B

push

腦腦

好耐冇見

[10.1]十月一日 中秋行街賞月相關 不分類索引 之二

大家入嚟推ＰＯＳＴ啦！

Apple是咪故意阻撓？

成日撞唔啱你上水嗰陣

今日留耐d

24×7咁上連登

我近排少上咗

呢個我哋唔敢揣測咁多啦

近排好忙？

成日都見到你

手字

噓
份垃圾工平時多時間蛇

好靚呀

寫信啊

全職連登仔

以前推得少

有寫 唔知佢地有冇睇呢

知你strong la

係咪秒

不合作係一世既事

贏唔到都要鬥長命拖死佢

而家推得多咪得，成日睇po都見到你

課啲肥到漏油嘅youtuber patreon，不如課呢個仲好

希望我哋每一份心意佢哋都收到
知道有好多人陪住佢哋

做到幾多就幾多

G持你地

大家唔同崗位

推一推

叫你每分每秒都上水，住喺連登

G持埋所有在囚手足

多謝你哋，多謝各位手足

呢個要推爆

一直蠢蠢欲動

但怕自己冇咩墨水

講下天講下地 講下無厘頭嘅野
手足都會鐘意睇
唔好hea寫就得

我試多次幾次單向寫先
費時一陣手足唔知點覆我
做咗話題終結者

豬豬努力趕緊po

寫唔到野 咁畫唔畫到野?

除咗寄postcard俾送中12手足 佢哋都等緊你寄postcard⋯⋯

3

全家都寫咗了

嚟喇

如果唔係12位手足，唔會留意到寫信畀牆內手足

會唔會挑釁性太高

信入面畫畫得唔得

可以呀

順手想問一樣嘢，睇吓有冇手足解答到我
寄postcard嗰時，我話寄去中國
郵局姐姐話$2.7 平郵係最好
但個個議員都話$3.4
想問我有冇受騙

好似3.4係空郵價

我問咗佢兩次
佢話寄去深圳，堅持話係呢個
係咪已經一國化咗
同埋平郵係咪耐啲

支持

點解香港人咁撚慘....................

101 101 101

支持！

撐住手足

你點知

不嬲都住喺連登
但係唔上水啫

迷惘迷失

一直潛會冇氣

撐住兄弟

你已經忘記咗我

而家咪上一上水

推呀

推信

心有靈犀

0714沙田新城市廣場暴動案：3名手足明日於著名區院法官胡雅文席前判刑

你起個基金確保人出黎唔憂衣食仲好過寫信啦

真係嘅

點解連登仔要扔低手足唔陪佢地入去

唞多啲啦

我哋冇咁嘅能力 希望會有手足做到

珍珠都冇咁珍

會冇氣 會死

你不嬲都係

有冇豬豬你咁真

唔俾你死

以為你見到我

會唔會幫我人工呼吸

kam I kam I 尋尋

燕子 Thankyou你地

多謝各位手足願意關注在囚手足 願意唔好俾團火熄

我驚俾豬豬打

夜晚先上水囉

佢唔敢打你嘅

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

pishh

Thank you

咁我驚你俾豬豬打

正

食咗飯未

手足

我地團火唔會熄

返緊工 未

轉頭就去畫畫

痴線佬

幾時收
進度如何

變態仔

癲佬

推爆

差2個陰影 1個光位

聽日上堂果時就畫曬

推啊

On9仔

唔會俾你成功

聽日嘈住你

寫

唔好咁話我啦

PUSH!

手寫信最好

田

我話自己

推開

自我安慰

一齊做on9仔

好

繼續pish

做個開心嘅on9仔

pushpushpush

但你喊緊

真心欣賞你地既標題大法
好有用

鼻水嚟

你係咪病咗

push

push

push

伐伐

最簡單既嘢偏偏少人做

可能係

已經寫左

你...

puzh

快啲離開我

是日行動post整合(排名不分先後啊)

在囚手足短短4句 我哋成班男人哭能咗

突發！民陣已入紙十一大遊行

原來今日係熊仔餅生日

好多事都係徒勞無功 睇大家仲繼唔繼續堅持

【德國戰線】【官方聯署！】鄺頌晴：儲齊50,000個簽名，召開制裁中國嘅聽證會

【街頭議會】我們都是譚得志

某電視台力推東莞經濟圈，行為本質就是莞獨份子搞政治噱頭，暗藏分裂國家意圖

點解Hunter Biden已經上咗US trending都完全無人講

Tui

幫推

關心下牆內手足

加油

推呀!!!

偷睇你地D加密
你身體如果唔夠strong就早D訓啦

加油呀

好可愛

佢地上fb定邊度睇

入去之前睇過

留名

Me好strong

tvb post開咗係邊？我搵唔到

某電視台力推東莞經濟圈，行為本質就是莞獨份子搞政治噱頭，暗藏分裂國家意圖

我都唔知

留名

多謝燕子們

大家多啲同佢地傾計

thanks bb

多謝各位手足仲未放棄

是日電台

【德國戰線】【官方聯署！】鄺頌晴：儲齊50,000個簽名，召開制裁中國嘅聽證會

我真咩?

寫唔哂,聽日先出

我話你知 手足我撐你

趕我走

唔想傳染你

lish

Push
手足需要支持

同生共死

唔想累咗你

推呀推

我都命不久矣

coffee donated. 多謝燕子生命各手足 !

我行先一步

唔可以，我唔准

得閒去寫幾封信

多謝手足支持

唔好唔開心

Push!

雖然唔想搞彎你哋嘅party，但都係忍唔住想問。點解咁似ML標題黨？

pudsh

push this

咁你唔好早過我死

閃啦各位

咁你都唔好早過我死
快d瞓

你死之前我都唔會死，你快啲瞓

我哋坐埋同一條船
大家都唔可以有事

咁你幾時瞓

血燕收皮

你瞓先

幫手推同一齊寫信啦

寫信
唔係寫一封交咗貨就算
Match筆友 手寫信

#855

有

頂
慣架喇

血燕

hi我哋夾埋啲議員黃店牆內手足一齊呃大家錢

文宣版龍門
食人血

當你班傻閪連登仔日日係到打飛機對家已經出曬片洗白721

龍門冇犯法 我哋有

扮犯法
血燕

唔好拆穿我哋

大力一推

今次我大力啲

又成日做標題黨
咩8吋油dee 圖呢

等緊你自貼

唔識佢

你唔夠掙扎阿

當初得你、未來巴同天狼絲幫手推post
次次都黑洞post

呀！！！！！！！

仲有阿户

我好後期先入嚟推

係最開初真係得未來巴同油dee

唔係差好耐

但我成日碌入去睇你哋吹水，好好笑

仲要用覆人

愈嚟愈多人幫手

打破黑洞詛咒

個陣講啲嘢好冇底線

Old seafood

記得個陣你係唔會講嘢淨係

好滾動 我哋都愈做愈多人識
當初只係諗住做文宣

你哋講啲嘢好撚gay

有你足矣

已資助買球衣 推

我都係
見你地愈做愈大
多咗人識

好似見住個仔成長緊

多謝手足支持，記得寫信同埋攞中秋心意卡

點覆
唔想阻住你哋

係咩

記得有講健身 有講AV

咁易滿足㗎

我都覺得個感覺好神奇
即使冇咗街頭抗爭，都可以繼續延續落去

sam sam

係咪心諗 你幾條友唔正路

未來巴開班教健身個陣
依家佢都好少上水

有時做野忙唔記得咗要月課 都係靠巴打你個post 先醒起 辛苦你

你把較剪

我有印象，嗰陣你哋成日話冇人，得你哋幾個，仲有推爆個po再開之類

唔好咁講 希望各位手足唔好放棄 我哋都會好好運用大家俾我哋嘅資源去發展 做更加多嘢

嗰陣都唔敢加把口，路過推po就算

閹豬

已經半年了
我哋paypal個account仲有幾日就夠180日可以解封（應該係）

有冇以為我地係gay佬

叫我做運動

頂呀呢個其實我想問好耐，點解咁易就block咗，其他人嗰啲生意交易都冇事

有，心諗個po正正常常，碌到底發生乜事

唔記得
真係好撚gay咩

你一定好快就放棄啦 舉報你

佢話我哋收donation喎 屌佢明明勁多人用paypal收donation.... 真係wtf

屌，你哋真係好黑仔

真 be water

係咁啱黑仔定咩原因真係唔知
paypel俾人凍結同ig個account 消失係同一日嘅事

你用緊嘅係全港最大型gay佬網

搵唔到張圖

最緊要繼續發揮到我哋嘅能力

唔好呀 大佬

依家講嘢都正路咗好多
俾人話我冇形象

俾人report

補圖

你地真係好努力
幾時唞吓

好快

你哋都冇乜形象㗎啦

嗰行字睇到識背

心諗究竟我睇咗啲咩
唔敢出聲

真係

本身諗住過埋中秋.... 但係依家傾緊啲新合作.... 都係冇得抖

嘿嘿 咁樣先貼地 可以攞到多啲大家嘅意見

一開始就冇形象可言

不過都係因為咁我哋先有花生食

少見咗

我...

得閒睇返
一定好撚尷

唔包括我

依家幾好
以前得我哋知

唔敢去睇

可能冇留意

你嘅形象始終如一

都係唔睇

佢地講到咁

都係咁撚gay

嚇親自己

牆內用黑筆？
唉呀，黑筆仲要出到信？

唔一定藍筆yp紙嘅

都要唞吓

仆街 食花生撳咗負皮

sorry

想擺脫形象

睇完可能要quit連登

擺脫唔到

深入連心

R.A.P

唔緊要

冇咁誇張

記住我係8吋油dee

講笑

幾時先有圖

好彩係講笑

點會用黑色原子筆呀點都解釋唔到啦

光復嗰日

唔捨得你地

咁唔好quit

未做過手足筆友 有些緊張

唔會

好，我等你

想寫俾特定手足無得揀？

無野，見到

得嘅
有拖冇欠

phdh

斷

快d瞓

呢d時候需要斷
訓啦訓啦訓啦

瞓多啲

up

0ush

pusj

黑警page個20萬聲都唔撚聲下

你班連登仔好假
彥霖死左文宣組無人出黎講野

毋忘手足

燕子呢個主要搞在囚/還押手足嘅文宣
記得以前有個巴打紀錄曬反送中期間嘅死亡個案 現實係需要自然自主分工 對唔住雖然傷心 但我都係現實主義 好對唔住 要好好記住 就要好好化情緒為力量 可以做d咩之類 p牌無咩牙力 如有得罪 對唔住

推ah推

偽黃燕子？

你有道理

發覺你真係好神奇，入黎講兩句，兩句都係出口傷人。上次鳩推一個有問題陳同學po，原因係「要有嘢係熱門，要有人關注」，當時已經同你講個po有問題，比埋另一條link你，有關陳同學事件整合，你話「兩邊都推」。結果無入去。

你知唔知你上次鳩推加今次放負詆毀人，一樣洗負面影響緊陳同學嘅事。情緒問題，我唔會好似你咁屌呢樣果樣，因為無幫助。

每個人都係獨立嘅，獨立思考下咩係有益啦。你覺得無人做無人關注，咁咪你開始做，逐小逐小做，發覺難咪尋求幫助。

你鳩推po嘅果一日事實上有幾個曾經上熱門嘅，而且高質、早幾日一樣持續有一兩個上熱門，好可惜追求熱門如你，居然睇唔到。甘於推一個問題po保持佢熱門位置。你自己分析啦，我唔會好似你咁屌人。屌黎屌去無意思無幫助。

燕子不是第一日被詆譭，你片言隻語亦唔會謀殺佢一直做緊嘅嘢。

但係必須要清楚話你聽：你上述嘅兩個行為都係蠶食緊陳同學事件；若你有新，請反省。

好幾個對不起，不代表我認同你，只係對於要你用心睇嘢呢件事感到抱歉。

可惜，你不用心。

心*

我真係睇唔到有其他熱門彥霖post
你以為連登好公正？
你以為你睇到既熱門一定同我一樣？
你認為你推既post先係正常
人地推既post就有問題？

彥霖admin文宣組既人仲未有人出聲

仲叫人自己分析
我被人落毒都清醒過你

連登仔
封之鋒做偶像
封周庭做女神
封美國做救世主
真係天真

我以為我入錯post jm9

所以我咪話我會因為你一兩句嘢一兩個行為而屌你

抱歉我唔會追逐熱門。當時你唔反駁我，今日我亦唔會就果個po同你糾纏。唔會再重複講當時講過嘅嘢。

如果呢件事你上心嘅話，有更多比係度你一言我一語更有意義嘅事

陳同學嘅事 不要忘記，不忘記我覺得有兩種形式-不放過呢件事嘅任何細節任何嘢，當有人污衊嘅時候可以一嘢ko佢。第二個形式係一種延伸，唔想再見到在世嘅人似陳同學一樣遇害或被遺忘。呢種形式衍生出黎嘅行為係咩？行動係咩？而你嘅不忘記，熱門無陳同學，你所追逐嘅係邊一種形式？定係有第三種？

最後，P牌仔推唔到Po，我只係講我見到嘅嘢。就係咁多。

sorry 又打錯字
我唔會因為你一兩句嘢一兩個行為就屌你

你屌咩我？
你自己戇鳩過人仲屌人？
無端端同人嘈你個戇鳩

借個位

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

見字飲水

資助球衣

pjsh

推 [突發］美國從今日起停止共產黨員移民辦理 - 分享自 LIHKG 討論區

Pudh

你一定係燕女

hi🙈🙈🙈

仲捉你唔到

8點開post

推 做實事

仲有51分